繁忙時間港鐵有意外搞到要停駛咁香港咪好大獲？

係人都知港鐵係全香港最多人搭既公共交通工具
九龍塘呢啲支那人中轉站熱點就唔多講，仲有旺角、中環、灣仔、等等地方
佔路又會比人話犯法暴動，如果罷工罷課既人唔想犯法又想和平抗爭去影響到政府甚至係個啲政治冷感、返工不了既人，咁係咪更加容易做到？同時又可以係車站入面嘆下冷氣仲遊乜鬼野行

岩岩睇到人 話如果班班車都爆人上唔到 下一站又無人落車
究竟地鐵會點

唔好咁呀 香港一日會損失幾多億
我想返工幫老闆搵錢
請大家返工時間唔好搞港鐵